
                      Es una película preciosa, un deleite. Al estilo de las pelis de los años 50. La historia me ha cautivado y la animación es preciosa y diferente. No me imaginaba que iba a ser así ni que iba a disfrutar tanto. Totalmente recomendable. Ahhh no merece la pena descargarsela, ya que lo bueno es disfrutar de ella a todo color en el cine!!
        
            